如果有得揀，林鄭同梁振英你哋會揀邊個做特首

林鄭
梁振英

如果有得揀就唔會揀依兩個

英哥暫時領先

奶沾呢

啲人應該你負皮你而唔係投資

應該係

仲有錯
啲人應該係負皮你而唔係投票

要晒

林鄭係加速師，增取港共滅亡，被美國制裁，功不可沒

瞓醒未？

肚餓時應該搵飯食，唔係食屎，或者食垃圾！

咁叫有得揀？

白票

英哥遙遙領先
睇嚟大家同我一樣都好掛住佢